城大出賣學生，即等同申請又一城級裝修

冇眼睇

diu

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

Diu

喂,唔好啊,招人口實

其實商務都已經爆哂

屌你，唔好咁on 9 啦
你打爛曬啲嘢啊，警犬來攻打咁時候點防守啊

咁商務又唔同
城大其他設施又唔同
唔關事既就唔好搞啦

千萬唔去搞Lab
好多Paper要谷QS架

一人做事一人當....

又想拆天花板

自己學校點可以拆？拆校長房都可以傾下
拆lecture hall, gym房只係打緊自己

又一城已經連聖誕樹都燒埋
Sityu咁近都唔醒水
真係同自己申請想裝修有咩分別

會變成前線裝修完到popo裝修

城中係真仆街

agree
拉

係個校長特別仆街